一過左渣打馬拉松，條街就冇人練跑打卡。

明明臨跑之前仲有班囡囡練跑打卡，又總有一兩隻狗公跟住。渣打馬拉松一完左，條街就得番我而類大隻佬自己跑

落雨跑乜春

而類大隻鄉下佬

無賽事抖抖啫

你嚟將軍澳睇睇，日日都勁多人跑

收皮喇

落雨點跑 三月中又開季

下個星期先停雨

好多全馬跑手仲休緊腳

真係跑手，最多三日都休夠啦

上星期青衣運動場啲人多撚到
成個圈都有人衝緊 係成個圈 係衝緊

一過左DSE 就冇人打卡温書

全馬起碼要兩星期先完全回復

可能我太hea 跑, 星期二三已經正常活動

一定要跑去樓主面前先算跑左步

點解我咁大隻都冇女陪我跑，班油頭粉面反而有？